[有圖] 港父身穿女僕裝照片流出

呢隻香港fufu(父父)真係勁淫

Fu權主義者

以為去錯動物台

屌你 暗示父哥係青蛙？

睇 #5

futu大爆升！

幫佢做打手係咪有咩補貼？